如果係咁 大家會唔會出手保護00後

發夢諗到啲嘢 假設有00後(未必一定要淨係00後 想保護香港嘅未來先姐 不過一有人出事都想救)因為琴日去咗金鐘而俾狗捉俾人告 大家會唔會出嚟一齊自首話自己都有去金鐘 務求塞爆狗屋

會
唔會

推

要拯一定救
但依招唔一定WORK
因為肯咁樣做既人數好難多過可調動既狗隻
你預起碼要有5000義士先好咁做

明白 我相信唔少人 有得揀一個都唔會放棄

發夢見到 大把鬼琴日喺唔同位影人樣 幫手捉咗唔少 但一定有漏網之魚 唔排除有兄弟姊妹因為咁俾人拉 所以幫到就一定要幫呀 多你一個好撚多 少你一個都真係就係少撚咗你一個呀